覺唔覺叫韓x嘅能樣都好撚低質？

韓琛
韓賓
韓費
韓紅
韓信
韓冰
韓國
韓文

寒雞樂

反韓？

韓馬利

你on9?

韓國瑜？

韓費都反？香港top50唱作人

唔覺

樓主唔識欣賞音樂

韓國係一個好屈機嘅國家

韓國瑜係一個好垃圾嘅loser

你認錯人 我姓黃

之後叫咩

咪咁講晴晴

3個字 3妹

真

3個字 老友

韓偉

25樓主？

曼狗我就反。

你叫我唔講就唔講？你係我邊位？

我迷163

762呢

163似國師
回撚晒塘

拉

咁你講返

呢條撚樣冇咩做唔出。

反雲？

勁憎佢

韓狗

見到哈韓撚同反韓撚因為BTS大和解
即刻忍唔住要分化下先
PR真係唔易做

講緊音樂層面 你無啦啦講政治做乜

哈乜撚韓 你用埋啲支那term想屈毛？

辶力能到有言井政活？

條友本身是個屈毛師

韓俊

迷L佛=哈佛

迷波特王=哈你波特？

韓星

雞樂哥 好波

TL好高質喎

韓賓自己有地盤架

乜PR人工真係以毛計？

韓酸

你做咩話自己姓氏，呀韓雞樂

佢擺到明就係隱性五毛

韓非子？

韓愈

韓兆健

韓賓

韓冰好食喎

佢唔係狗 你柒左

TL韓梓亮好高質喎

韓信都低質？

似係韓正犯國安法多啲
身為一個中國人
竟然公開改個名嚟讚韓國正？
應該改名做中正/鍾正先啱

韓愈都低質？

韓戰

韓正

韓冰霸權

Mary韓
兩個字

韓總

屌你老母

琛哥算係咁

韓庚

呢個例外

62717171